得罪講句, 唔好話現實, 關SIR係網絡都比好多鍵盤戰士勇武好多

關SIR真人已經比人起晒底,點晒相

係網絡瘋狂比班愛國份子/大陸仔/藍屍/大中華膠狂咬/狂恥笑/狂批鬥

都仲肯係連登出POST, 數臭中國

唔好話現實啦, 我覺得佢係網絡已經勇武過99.999999%鍵盤戰士

上網噏乜都得

但係現實行錯一步真係前途盡毀

利申以前有參加好多學獨聯嘅活動， 真係願意行出嚟嘅人真係少之又少

所以有咁多國家機器全力攻擊

狙擊輪椅佬仲要敗走
真心勇武

緊係少啦 有乜事就極速割席
唔跟最大粒果套就當你鬼

港共果邊衰極都唔會公開屌自己友啦

呢點已經值得尊重，你估個個人好似假膠夜子+、十卜ching、泛民打手六個字的名字、支那人香港變革者咩

成班鍵國撚係度食關蛇人血饅頭

勇呀
屌柒完泛民和理非
自己仲和平過泛民
仲要夠膽冒死翻支那揾真銀
夠膽用中移動唔驚出賣同路人資料